人大左，呢個世界真係好多高大靚仔，柒頭點執都冇用

身高已經玩謝你
高大肥佬有安全感
高大model骨感着衫好睇
高大爆肌男d女秒濕
矮
無論你肥瘦定爆肌
都會俾人非議
矮
就係原罪
樣
膚質
膚色
輪廓
九成天生
個一成
你冇錢冇時間
打份牛工
久而久之就放棄
化妝品
靚衫
紋身
做gym
係俾高大靚仔錦上添花
柒頭真係唔好搞咁多野
安份守己打j算

巴打幾高

樓主得160？

矮毒柒窮原則上冇問題，個世界從來都係咁唔公平
人類歷史一直以來都係咁
只係現代資訊發達，令你更加了解現實
同時，每日睇埋咁多靚仔靚女，亦令現代人慾望越黎越大，當慾望滿足唔到，就會好痛苦

所以話，當務之急係要導正返扭曲咗既價值觀
降低自己既要求，所謂木門對木門，靚女就永遠唔會有你份，不妨去欣賞身邊啲醜或者肥既異性